#MongoDB
- Registrar-se en mongolab
- Databases > add > Amazon EC2, Free
- Select databse to look for the url 
# Clojure
- Hacer la app con el main en lein
- Darse de alta en Heroku
- Seguir http://devcenter.heroku.com/articles/clojure
	- Add a Procfile file
	- heroku login
	- heroku create [name] --stack cedar
	- git push heroku master
- heroku logs
- heroku config:add MONGODB_URI=mongodb://[username]:[pwd]@[hostname]:[port]/[dbname]
